一人N套以前香港既神劇/節目

我先 小心暴露年齡
無頭東宮真係無限翻煲
開心大發現我都好鐘意睇

好尷尬

有冇人覺得30幾40歲既男人先正

屌你老母唔覆post

個人喜好如下:
執到寶
軟硬製造
運財智叻星
一號皇庭5
街坊食神食四方
EU超時任務